可唔可以話俾我聽呢度發生咩事

唔該.

push